斷食cls

係咪真係work

呢個先岩

太癲 可能有用但我自己唔會試
最多都係16/8

你岩

我日日都絕食8個鐘

最近試緊

去到11點就斷夠48個鐘

感覺點樣

可能我

無乜特別 係有時會餓 但餓一陣就冇事

斷食第20個鐘都仲有力 可以照常做gym 係力量有少少下降左 要抖耐d

今日就穩陣起見冇做到運動